事實就係，中央只會重視面子

呢一個月勇武升曬級都冇乜反應
國慶仲有四日中央就攻擊緊連登
香港人就被動既，
你咁樣搞一搞團火即刻反曬黎
今日四點見！！